programmer撚入 有工介紹

利申咗先 平時上連登都係娛樂 但小弟有個客想搵programmer 平時少搵IT位 呢到實有 睇吓有無人有興趣

背景: 大NGO 要上個clinic system 跟個SA做 bachelor 1-2年貨仔經驗 java base renewable contract 番馬鞍山 人工唔差 不過無bonus/gratuity 聽落份工超易做 番5日 唔使點OT

可留TG詳談

做agent做到你要上連登搵人真係幾可悲

平時我唔會 咁啱有個IT位問下啫 無傷大雅掛？

仲以為連登係以前高登咁9成IT狗咩

咁又係 變咗兒登

ngo
馬鞍山
no bonus
狗都唔屌啦

不如你講幾錢人工啦 個entrance requirement 咁低 相信大部分It9都岩

睇落應該8000

我睇落似唔過20k

Max 25k 好似

係 其實個SA都無乜要求

max 25k你叫間ngo去食屎啦
contract仲要冇bonus

而家programmer咁好景嘅咩 1-2年經驗 我都明係無bonus

幾年無搵過IT位

你去隔離post睇下先啦
fg都18k起跳

咁我呢個收得皮

同個SA講搵唔到算

Fg 文職都13 14k 起
專業18k你問我直頭少添 其他engine 最少fg20up

真係#hknoit

IT出頭天